對唔住。。。

我發燒發到39.9，我真係冇力行，我居然依家先病，對唔住，我太撚廢。

手足保重

發燒梗係喺屋企休息